罷工後更需要一個感謝運動

罷工後需要一個道歉運動

睇完有感而發
各位，需要道歉嘅，係極權政府同警察。
我地更加需要支持同鼓勵一眾努力不懈，同心協力嘅香港人。

大家都係香港人，
希望各位喺今日罷工集會時或今日之後，
向各位有份參加同支持罷工嘅香港人，
表達謝意，希望各位香港人可以一齊行落去。

面對暴政，絕不妥協。

多謝大家無私地支持罷工
多謝大家為我地嘅地方一同出一分力
多謝各位同路人

光復香港
時代革命

罷工後需要另一個罷工運動

Pish

好

感覺ok,留名睇埋風向先

推

pish

agger

push